香港公屋旅館係大生意

不只新公屋變airbnb 旅館 舊屋邨都一樣攻陷了 佢地買一包二包血拼戰利品同拉喼係大堂等lift 全程講普通話 極似酒店旅館
目測：不似探親 強國人真識做生意
房委會查到最多咪話遠房親戚 新識朋友 沒事兒